［突發］1646 政府突然抽起財委會理大擴建工程14億撥款討論

【陳仔二新聞頻道】
政府在立法會財委會突然抽起，為香港理工大學進行校園擴建工程的14億1,800萬元撥款建議，不作討論。
陳沛然議員現場報道

打壓異己